點睇靠父幹上車人士

話說小弟出身於中產家庭，20歲讀緊大學year 2，
目前係得補習少少收入。
父母都叫做有一定積蓄，早排加按幫我買咗個單位。
基於本人接近0收入，個單位仲係父母供。
雖然話自己未有份供，但係聽講加息周期將近，
個心都好唔踏實，同時都好擔心父母會好大壓力。
我應該點算好

朋友

唔覺得加息對供樓負擔有幾大影響

妒忌
怒火中燒

代表你生好命, 仲可以點睇

低調既無所謂

好似你開post 呻就抵畀人屌

有樓仲想點？

我本身都係咁認為，但係跌市往往係太有自信嘅時候發生

搞掂自己洗費
屋企除咗經濟上幫到咩就幫咩
sem尾考個靚gpa比屋企知
呢啲基本嘢做咗先

層樓寫我名，我幫你供埋佢
你又冇壓力，我就慳首期
Winwin

係現實中唔敢加冇同過任何朋友講。。。

我依家都係咁嘅打算，盡學生嘅本份先。

父母擔心我畢業之後人工追唔上樓價升幅，而且都想搵地方投資

人生贏家
有個好爸爸

好想快啲畢業打工還返筆錢比佢地，唔想欠佢地咁多

有冇相同處境嘅巴打

大把人都係咁架啦，前人種樹，後人乘涼吖嘛

唔想父母擔心，讀好d 書，有可能的話自己交學費，返多份parttime

會唔會乘得唔安落。。。

已經不斷申請獎學金，但係全部都衰曬。

唔會，佢地都洗唔晒，就算再加埋我都洗唔晒

我/我家姐/我女朋友全部都係
不過我細過你

好羨慕

幫父母還緊債

可能係，但感覺佢地平時都算節儉。